## Autres tris (bulle,...)

1. Présentation
2. Recherche d'un élément, recherche dichotomique (itératif récursif, (diviser pour régner)
4. Le tri par sélection (preuve, complexité)
5. Le tri par insertion (preuve, complexité)
6. **Autres tris (bulle,...)**

[![Vidéo 9 B3-M1-S3 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B3-M1-S3-video9.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B3-M1-S3-video9.mp4)

#### <a href="https://gitlab.com/mooc-nsi-snt/mooc-1-fondamentaux/-/raw/master/__supports-de-cours/B3-M1/B3-M1-S3/B3-M1-S3-video9.srt" target="_blank">Sous-titre de la vidéo</a>

## Supports de présentation (diapos)

[Support de la présentation des vidéos 6 à 9](https://gitlab.com/mooc-nsi-snt/mooc-1-fondamentaux/-/raw/master/__supports-de-cours/B3-M1/B3-M1-S3/B3-M1-S3-part2.pdf) 
